[沒有世三的日子Day1]車路士球迷討論區

Hawk's Group

仲出前鋒

雲耶馬又傷

出去啦SSK
DLLM

其實3中堅死守反擊 好似打獌咁可能更好

你覺得車仔班人有咩sense?
摩狗干地手下 法比同hazard 一樣一堆火花..
你又覺得佢兩個好識教進攻?
去到一隊 訓練最多係錦上添花 邊可能由零再黎過

無施素高

佢做乜比人換走都食黃

熱狗人腳可能同車差唔多 但踢落有種豁出去同拼命feel 而家沙利波好意甲feel

Son雙槍好屈

自膠，係ssk

落後緊都好似懶懶閒咁

兩隊都係搏緊下一個入球

拖時間？

沙狗以為有控球權=控制比賽

文迪做乜尻

真 公務員波

垃圾車d人sense條撚咩 個個老野跑多步都唔肯
除非好似ajax咁有咁多後生仔有能力打正選 個個跑得快又無限氣咪打到行雲流水咁

兒子係堅勁

睇祖記琴日下半場就好有而家車feel 比人一快就跟唔到

熱兒子=車世三

以為換個教練就可以解決問題...
又唔諗下陣根本唔夠班踢傳控

射術一定係兒子勁d 盤扭就世三

你睇到可好似好昜
咁唔洗請領隊
買D有"sense"嘅上場咪得

買返啲法甲兵啦屌 呢幾年買親意甲既都伏到仆街

呢場好高汁

老鼠講嗰個里爾比比

對攻好撚好睇

Pepe=新卡勞

當佐狗伏唔哂唔計住 淨係沙包 emerson 西瓜 呢季半已經有3件伏

咪講左教練係錦上添花
首先你要有一班有sense既球員...都有個基礎
唔係一堆無sense既球員然後要個教練手捉住手成隊逐個教走位..

morata, alonso

煙剷好真心膠

朗狗雖然而家廢到仆街 但拎英超果季佢好勁好難當佢係中伏

每次半場之後差唔多一出黎就輸反擊

又唔可以垃圾一季就抹走之前勁既時候

仲要一落後就追唔番 除左黑9卡迪夫嗰1場之外有邊場反cup到

不過我都明你諗法
大家觀點都唔同無謂拖落去
你諗法有球員有Sense有傳控
我諗法係平時訓練練走位同默契去打傳控
用默契去填Sense嘅不足

但意假多水貨始終係事實

今時今日買人應該得英超唔伏

46-60 分鐘
車迷平安鐘mode
不論對手

默契就係場上判斷要一樣..判斷就係來自sense
去到一隊 廿鳩幾數 Sense係提高 唔可能由無變有..
將個波扔俾一個黎左一季都無既教練真係多餘

意甲其實有d唔入流 英超強隊多數都高壓逼搶
但意甲防守就縮後等反擊 節奏偏慢

但如果買到人 世三走左要買番差唔多級數都係得意甲果幾件係有d可能買到

丁力 易個啲唔入

Sarri有佢嘅問題唔係將唔將個波扔俾佢
你睇佢D死球戰術就知平時訓練質素如何
以一個俾過Big6同中遊大炒嘅教練 未Book飛機我地嘅容忍度已經算高
6:0係一個好深遠嘅影響
但佢次次輸完就I don't know
仲有有好多問題都仲未講
我覺得2月炒佢都好應該

檢討下個陣容啦.. 係唔係夠班踢傳控
哥迪奧拿第一季4:0拖肥 tim

唔好同鏝比住，就算拍埋猁熱阿獌，車無咗世三個陣容係好平庸

4-2

阿古路kdbkdb

牙古路

迪布尼勁撚到...

阿古路

下場聯賽再對熱隨時再赢多場

kdb 回家吧

迪布尼好撚勁

熱點解唔泊巴士

kdb真係勁到on9

B華成隻癲狗咁

摩連奴
我屌你老母

KDB認真踢好撚恐怖...

泊完都係未必守得住博到一球對面就要入兩球

Sarri掂唔掂大家心裏有數
佢唔固執 肯用豬Sir正選我地宜家穩坐前4

哥迪奧拿根本就係個好好既例子.. 第一季俾拖肥4:0車雙殺..
即刻補強兩閘..咪100分奪冠..
你再望下車兩閘.. 唔俾人打爆都偷笑..

打反擊好似仲大機會博入波 高位守比勁多空間kdb 丁力 b華推

又唔講下odoi 切正選 左閘轉左用艾馬臣..

出左洛蘭迪其實都幾難打反擊 慢到咁

如果要踢傳控，兩閘好緊要

睇下鏝嗰個文迪d紀律同狀態都差仍然比車d閘好

odoi 切正選咗幾多場???
用艾馬臣加返佢分

中波先都FOUL

熱刺唔知痴左邊條線
打穩守反擊咪幾好
但就算打到2-2都好似好想贏波咁

幾好睇 但弱智決定

搏到一球

就算踢得唔多 咁唔算有變化..?

又追到
最後十分鐘好睇

呢場波真係好好睇

過山車咁

var喎

4:3

吹佢唔帳又大機會出線

癌症未期先去睇急症

Var睇緊咩

有無巴打玩UT
我買咗好多Aurier
好驁

對猁點算癌症未期?

分分鐘反CUP

呢場比熱狗出線 聯賽比番鏝贏啦好嗎

其實1-2月已經要咁做

唔換辛尼

坐到閪哂面

出啦

根度簡鬼鬼地

鏝個板凳深度

Mma想換都無得換

5:3曼係咪都照出局

真係無手球咩

5:3出到

咁就出線

所以入一球就得

多餘啦..咁唔係變左? 變左又要話要一早變..

5分鐘

丁力痴線

250

熱狗

越位 sosad

嘩屌

大力神咁樣回後做乜鳩

又有VAR

哥狗比var玩死

OFFSIDE

咁都反cup

唔計好睇過戲

CLS

癡撚線公司

呢場 VAR經典

現場班球迷睇到爆血管

肥普咁都博得贏

未來熱對未來阿積士

鏝

肥普有料

阿積士舊生隊對未來阿積士

鏝無4冠，輸比var，真係可惜

呢場肥普真係好野
成個取態咁進取
但又比佢賭贏左
反而我地就6-0

Yes

其實大力神個回傳叫唔叫玩波?

車一同big 6對攻肯定大敗

成班波都好搏

條後防咁既樣都抵輸

不過下場son都出唔到

VAR

老蘭個球根本唔應該計
你老尾VAR個角度就哂位

鏝稱霸英超都冇用
出親歐賽都柒既
人已經夠哂勁 都係輸

人地殘陣都贏
沙利fullteam就六蛋

個球本身都無明顯手部動作 加上似中腳

如果英格蘭三冠王已經史無前例

以前有隊長有林伯有巴哥輸緊波都真係熱血反cup到 但而家一輸波就頹哂一d想贏既意慾都無

四強有得睇 荷蘭基斯天臣vs阿根廷夏薩特

美斯鬥沙拿

曼城今場都好撚勁
落後緊都勁快調整到 啲球員淡定到
如果係我轟 落後緊一球已經唔洗再睇

花拳繡腿足球

荷蘭有兩個基斯天神喎清

好似定左型咁
車咩人教都要打防反先打出實力

鬼咩 成班女人咁
以前車最勁係呢樣而家最廢 同阿仙奴一撚樣

高層心態都係一樣
大家都係倫敦球會不用分得那麼細

哥狗執鏝既後防執咗兩億都唔掂

死鏝狗聯賽盃決賽 最後黑走夏狗球單刀你估唔洗還咩，學人話唔公平

睇拿樸迪就好似睇緊傳控好少少既丹麥女孩一樣 都係咁災難級

天神都係一場爆一球，佢3分鐘自爆咗兩球

鏝狗屈咗兩年聯賽機都無歐聯
本來今年真係大機會

其實唔係話教練唔重要，但係球員質素真係差好遠而家呢隊車應該得夏狗簡迪kepa同迪加踢到咁高水平

真心教練問題
肥普一開始揸果班兵用到依加

深夜閪波live post繼續交俾我

tonight big game

有無人知nowtv 643點揀自選服務?

621英超個d有得係個台右手邊揀，但643無

請珍惜今季最後一場歐洲賽

Bein sport會唔會得 bein app先有得重溫

有歐霸先有歐聯踢

唔好再攞任何歐聯既英超隊同我地比，對佢地真係好侮辱

歐聯你估咁易咩 強如當年巴狗都係格兩三年先攞一次
始終淘汰賽 運氣佔多數

干地都係拎住呢隊贏英超，
有一個好教練可以upgrade哂成隊波

講真 你要拎冠軍就不如用返原先嘅班底再upgrade少少踢返防反 預左對強隊比人6-7成控球禁住黎屌 唔好再幻想踢漂亮足球 請返干地摩佬呢d算啦

無左dc佢含曬撚

好似要打去now開左先

我地個陣容岩哂個時干地踢Wide Side防反 又有DC正箭頭停個波等反擊follow up
唔同宜家踢小組控傳 搵哥狗黎教都一撚樣踢唔出水準 原因係班球員根本就無咁嘅波底技術踢 例子就係DC 當年踢球會踢到風山水起 入波停不了 但一去到西班牙國家隊就好似綁手綁腳格格不入咁 拎腳波都甩

有lkk既干地唔敢想像

諗起干地帶朗哥黎車就

DC冇左干地回家都一樣含哂撚

利拎英超
熱拎歐聯
從此球壇冇左兩大笑話

嘩屌 唔好啊

熱攞唔關我地事，係阿狗先會介意

車狗接棒做小丑

on9
前兩季個冠軍你咪撚J

干地識用3中堅幫牙朗補位
條傻閪沙狗做左乜黎

干地真係勁在將班二三線都拎到英超，但其實佢套進攻都係比夏神DC 佢地自由發揮
不過有時諗，如果平地果陣有埋 MATA，可能佢套352先會真正發揮出黎

講到干地好想要牙朗
買唔到Sandro你想點

帶過黎拎完冠軍咁又點 宜家踢都踢唔走都唔得呀 仲要傻西高層同佢高薪續約績到30.06.2023

未來熱黑哨

on9,你咪去屌閪女人
牙朗plan B黎
邊9個唔買Plan A?

球會加佢人工 有咩問題

Var之夜死猁狗咁撚寸

熱刺贏歐聯，車贏歐霸

獌聯排第4，阿狗第3

獌聯會無歐聯踢

熱wfc
利攞歐聯is OK 英超真係咪搞牙 到時真係唔洗上波台

我地有歐霸先講

其實干狗係畀丹麥狗同達狗累死
一個後面自爆 一個前面送禮
如果唔係hea教極 都會有前四+FA cup

車=阿私家雞

世界末日

阿積士教練

仲有巴卡

干地咪係摩佬防反個底再加強 咁實即食到..
沙利係重新建構個戰術.. 點比?
又想睇好波..又要干地咁即食 請摩佬行舊路囉

想問下重新建構左d 咩出黎

反沙=狗

就係重新建構太難... 球員又唔夠Sense踢傳控..
踢防反咪無問題.. 要踢一腳波算鳩數..

屈福特嗰場Luiz嗰種hea踢

俾煙狗tune幾年tune唔tune到熱狗咁勁

人腳點唔啱都好都無理由破晒紀錄咁輸呀
加上個班已經好多人夠料打傳控la
本身Hazard Luiz Pedro
加埋Sarri Ball體系嘅Higuain Jorginho
撚波龍門Kepa
仲要有世一防中
但sarri拎嚟頂頭鎚

重新構建成季都咁上下 人就買左比佢 但都無咩貨交到 無歐霸即炒啦

其實干地咪又係食daddy條水+買到kante
拎聯賽冠軍個年骨幹哥狗、馬迪、柏度係daddy買返黎
一賣走左馬迪、哥狗干地就唔識教

沙狗廢就廢啦
比曬佐狗西瓜佢
夾左大半季都仲係唔知踢緊乜

成季柒咗咁多獲都未撚學精
轉下假9放下青訓出黎試水溫扮有戰術
講到尾條煙狗根本冇料

343用摸閪攞聯賽真心勁

原班底得3個人 佐仔同廢左既西瓜..計埋kepa 都係6個人..
仲有5個人係唔掂.. 咁就叫好多人?
傳控對閘既要求好高..你望返車仔對閘..

煙狗係唔抵幫架喇，幫佢接埋佢契仔閪瓜仲教得差過之前

但季尾肯扶植切狗同大袋又令我對佢有返d好感咁解

依家無得買人根本唔會請到咩名帥，請白蘭斯，蘭奴之流我寧願繼續sorry ball

5比3既話 鏝總比數贏5比4 wo
點出局啊 球王摩西斯

你覺得SARRI破晒紀錄咁輸係可以接受?

SARRI換人出色
排陣又有策略
買人眼光精準
炒佢係車仔損失
我咁講你會唔會舒服d?

有冇人相信B8終有日會成材

我信

我信安會成為新世三 多過佢會成才

你覺得依隊波好撚勁..換阿積士個教練落去就可以踢到阿積士咁樣?

呢個真，我地成班都係防反底，踢傳控打陣地根本冇人有意識走位幫拖

你啲愛將baka女人達踢到咁
邊個教得掂

明明講緊人腳問題轉移視線去沙狗到做乜柒啫
問心啦俾我地請到哥狗既話起碼有一半人要走啦
沙狗垃圾還垃圾，你唔係以為我轟依家隊人腳打到傳控下話

你知唔知Sarri有幾閪?估唔到4月仲有人撐佢
佢唔固執知唔知執到幾多分?
佢唔咁自大同曼城主攻就唔洗輸6粒
教咗差唔多一季死球戰術仲係咁閪 0進步
佢套433俾人睇穿4個月,輸到仆街先輪換其他人去試下
OVERMARS會唔會咁做先?
JORGINHO俾人針住嚟踢成半年 2月先TRAIN人打佢個位???

好老實我接受到上場SARRI打利嘅表演 佢上場係唔差
但成季先得嗰兩場似返個領隊
你諗下劇本式咁輸咗幾多場先la
真係場場一撚樣咁輸架

咁車仔個陣係唔係閪先

要tune就賣晒柏度 安 波牛 呢d 柒人仲要借高番來

下下次轉會賣又斬掉重練

點閪都未去到咁嘅成績呀
宜家打中下遊都唔覺得會驘呀
車仔閪到咁不如降班la

就係拎套防反陣容去踢傳控 咪閪囉...
所以一直都有講..請返摩狗咪FIT曬..

閪還閪
都唔係入唔到前四嘅籍口

人腳唔啱踢唔到傳控
但係佢又要死攬自己個套戰術
咁個領隊咪係個問題核心囉

琴晚pep 遲換sane都已經俾人屌到飛起
我地場場kovacic 換 barkley 位換位都唔覺得意外

呢隊波有太多體系球員 踢防反體系好易上正軌打出成績 干地第一季季初連輸 微調之後隊波即刻上哂正軌成績好 但宜家個情況係好唔同 由防反轉變做控傳 主守變主攻 隊波根本就踢唔到呢種體系 我唔係想攬沙狗 長出希狗 巴狗 朗狗 絕對係佢好大嘅問題 回歸重點 季初佢都係帶左佐狗一個過黎
而佢就要用原班人馬做一個咁大嘅踢法轉變 我覺得無乜可能 再講現實情況 我地條中場無突破能力 無創造力 打唔到d咩配合小組 沙狗幫毒撚轉型都係被迫嘅改動 有睇上場波嘅手足都睇得到毒撚係受壓嘅情況 面對面都會交失波 點可能比佢踢墮後佐狗個位
再講轉會
你地不停吹奏嘅干地一上任已經買左5個球員 其中4個係即戰一隊成員

沙狗就買得Kepa同佐狗 公平咩

所以炒左佢 請摩狗咪得囉

Kepa唔應該入佢數 25狗唔發夢去皇馬邊會買Kepa..

領隊最緊要係有針對性部處
宜家嘅摩狗同SARRI場場一樣打法
下場係點有眼睇

我一路都係講緊呢樣野 係佢地要執著踢唔到控傳咪踢返防反 搵返毒撚踢防中囉 如果係咁 點解當初要請沙狗過黎 你都唔係第一日知佢個套戰術係乜架啦 就算佢肯踢返防反個家波 佢都唔會係專家啦 咁撚鍾意防反倒不如請返摩佬

屌你吖

馬迪 哥狗換摸奶 巴卡

立刻幫你廢曬中前場

巴卡真係好撚失望

睇記錄最實際 干地任內買左13條友 其中一個係eduardo 當唔計 點都叫做有半隊first team 25人大軍係佢班底 而個13條友已經無Dllllm Hector呢d填人數

問題既核心咪就係油王要睇傳控但係又俾一個乜春都唔識既閪女人揸fit囉

公道講句如果Sarri場場有對利咁嘅表現
我覺得值得俾時間佢
可惜唔知佢幾時病發

上場對利縮返係後面等反擊咪姐係防反囉 場場有利咁嘅表現姐係踢返防反

第一重點一定係前鋒同兩閘

其實真係覺得豬腦好勁咩.. 唔好同我講咩"世界盃冠軍"個頭銜
你要對比肥西瓜, 佢係好啲
可以做下支點
但一樣係慢 仲要射術差..
唔明點解啲人可以吹到話如果出佢既話就會有前4 / 唔洗輸等等
要踩一舊屎 都唔好將另一舊屎抬高得太離譜好嗎?
豬腦頂多咪後備殺手
英超打正選一樣咁廢

第一季好似冇一個係plan A都攞冠
第二季攞完冠 都唔見得有plan A比干地
沙狗一黎就帶埋契仔 仲要頭四都好大機會冇

里爾隻pepe踢開正前定右翼

唔係勁，但佢今季正選果啲場數大家睇到個效果
未有更好既選擇之前都係覺得佢先係第一前鋒

佢今季正選係踢咩比賽?.?
我講緊英超
同埋我認同西瓜廢過豬腦
我只係話啲人踩西瓜之餘將豬腦吹到上天, 出佢就唔會輸咁
事實上佢都係一舊屎

應該係沙蛇個體系要個好既支點係重要，呢方面豬腦做得好過西瓜

但你要同其他big 6比我地爭幾條街啦

你唔係以為帶咗一兩個契仔過黎就可以將隊波由防反轉去踢傳控吓話

前幾頁已經講過干地係原本既戰術基礎上加強
沙利係推倒重來 一兩個人根本就唔夠...

成日講到個陣好閪咁
對比下人地阿狗
至少我地都有兩個世界級嘅球星
人地一樣攻到
但睇下我地踢咩出黎
班球員未踢到sarri ball唔係你踢sorry ball嘅藉口黎
教練都要睇送食飯
成隊車換拿坡里返黎好唔好

其實沙狗個用mertens insigne呢d老鼠仔突然破offside走直線先係最勁 米力克呢D高大佬佢都係當plan B 你見佐狗踢波經常性第一時間腳內檔彈直線去上面就係放慣左呢D波比mertens insigne 以前西瓜恩都接應好多呢D波 不過宜家已經跑唔到直線

最大問題咪佢tune得柒囉
球迷都知人腳未係全部夠班打傳控
佢又以為自己個套好掂
次次輸波都 i dont know

沒有古圖的日子

季初傳過有mertines 黎車又係瘋狂打j
之後好似有講夏神唔中意踢呢類形前鋒，所以就變成而家sorry ball

利申搵唔番sources

點解講極都唔化 你用阿狗做例子 首先阿狗雲加教左十幾年都係控球地面主攻為主 艾馬利黎左轉變唔係真係咁大 你不如話巴塞哥狗走左之後 幾個教練買一兩個人都教到巴塞拎冠軍

阿記依家個踢法直接好多
我認同上面巴打句睇送食飯

之前有記者訪問佢 對新領隊要改變踢法有咩意見 條友仔直程串到話 我就係咁踢架啦 無諗過要配合新踢法

半隊都唔夠踢.. 你望下兩閘..攻守都唔掂..
邊個教都收皮啦..

睇餸食飯都要有個譜 一兩個位就話... 半隊波都要睇餸食飯..

係快左好多就真嘅 但本身阿狗都係主攻開 沙狗係由防反變主攻 係兩個唔同情況 你話睇送食飯 宜家碗送就係防反 如果球會係唔想大花金錢 點解唔請返個防反嘅領隊呢

咁既人腳點tune呀大佬
你唔買人請哥狗返黎都死啦
一係一開始就請個防反領隊返黎就算啦踢乜柒傳控啫

里爾個pepe好似幾勁 但我地有Cho同美國仔應該唔會買佢

有無人今晚潮撐巴仔，阿朗

串你咪串你
你隻沙狗無料到
唔係Hazard Ball
一早躝得啦

新卡勞

想買猁狗燈死猁

GDS | Gonzalo Higuain is looking at Juventus’ plans for the summer, believing it’s ‘almost certain’ #Chelsea will not make the 31-year-old’s deal permanent in the summer. #CFC

好！轟落icardi到

安仔大獲全勝偷食完都無事 仲有冇人敢反安？

Chelsea Football Club is delighted to announce a second match in Japan this summer – against Barcelona in Saitama.

We will meet the Spanish champions, who this week qualified for the Champions League semi-finals, on Tuesday 23 July as part of the Rakuten Cup, four days after we play J. League champions Kawasaki Frontale in Yokohama.

Our many loyal fans in that country will have the chance to see the Blues in action when we play J.League champions Kawasaki Frontale at the International Stadium in Yokohama on Friday 19 July.

安

摩佬場場一樣？ 你唔好柒啦

唔係俾人禁2個轉會窗咩，點解仲係度傾話買邊個？

你啱
但一路叫佢out 既原因係
明知阿朗、pedro、西瓜回晒塘都場場出
踢得好個d就坐bench
用人不知所謂已經唔係踢法問題

Daddy係戰術回塘
但人脈買人方面仲係爛船有三斤釘
干地同佢比連車尾燈都見唔到
未見過一個冠軍教頭連張伯倫呢d2線球員都吸引唔到

吸引到都冇用啦，西女人都唔撚出價

普捷天奴今季一蚊都無洗過
多次同高層開火都無焦土
咪照入歐聯四強+聯賽前四
呢d咪專業囉

干地呢d焦土撚算鳩數啦

沙利開季都講過會用死一班人去操戰術...
去到近期都轉左態度..切 odoi 艾馬臣都有得踢...

人地想踢中場呀
干地想佢踢翼衛咪唔黎

張伯倫要踢中場.. 干地要佢踢wb 咁無計..

鼠兄
譚仔覆了

講到好似保捷天奴從來唔洗買人build up自己個套咁 佢分開買哂成個陣ja

想念干爹
干一真係好正

安=夏
賓穎=皇
sammi=車迷

CHO TAM PEPE
RLC MOUNT
GILMORE
DASILVA CHRISTENSEN TOMORI RJ
KEPA

未來10年陣容

個種熱血令我覺得係我車真命天子

一個唔識做人但識教波 一個好撚識做人但唔識教波
有無d咩教練係兩樣都識黎救我轟

肥普買D人最貴得4千萬，干狗買親要1億 仲要1億都比人撚狗唔放
我唔信當初要買son呢d 3千萬搞掂既，真里奈唔即刻榜水搞掂
當然，當初買呢d貨色肯定比全球車迷屌到飛起

安76

兩樣都識就唔會黎而家既轟

除左安76好難有人兩樣都識
一係肥賓
有能力嘅教頭好難忍你買d dllm比佢

岩岩youtube 彈左呢段片出黎 先諗番起干一果時果種熱情 同激動
成也油王 敗也油王 賣盤比入到境有心玩既班主再黎過啦
唔想好似阿狗咁J歷史

Sammi都原諒安仔了
反安幾時先肯放棄反安

你幾時死啊仆街！

傳奇古圖=安仔
Sammi=車迷

放棄過啦，不過一次不忠，百次不用，點都要反

其實垃圾車繼續咁沉淪落去 有料嘅都唔會黎啦
仲想搵有料又識做人嘅 人地使Q 黎垃圾車under你班戇鳩高層咩

咁你又幾時先肯放棄好似689 數蘋果廣告咁
日日喺度反安乜反安物

開咗live post

俾Steve Holland 試下啦

Dllm車區越黎越少人
有波踢都靜到咁

今晚都係鳩猜完埸

見聽日放假想睇 但又驚西波....

#metoo

support sarri west ball

#cfc team: Kepa; Azpilicueta, Luiz, Christensen, Emerson; Kante, Kovacic, Barkley; Pedro, Giroud, Hazard.

Chelsea subs: Caballero, Zappacosta, Cahill, Jorginho, Higuain, Hudson-Odoi, Willian.

Gary Cahill is on the bench so he could make his first appearance since November 29th 2018 in the Europa League group stage.

偽隊白逗左成季人工

收起哂契仔 起碼炒3:0啦

RLC傷咗?

高狗正選=100%西波

Azp 踢到插喉

上場唔出咁既陣？

高狗巴狗一齊

華錫一早當左左仔後備

K囂上返水

現場 班捷克佬球迷熱身好撚威猛

有無即討

有無LINK

你開

又要睇深夜西波

google隊反cup之夜

High press
閪了

[最後希望] 車路士 vs 布拉格斯拉維亞 即討

世三

Pedro

柏度

兩球

輕鬆三球

不如收世三算

屌你老母啦 你頭半季出女人達 下半季借個西瓜恩 基佬唔係world class但佢有佢作用 淨係落到場同你博盡呢點都贏哂佢兩個 都唔講技術上 豬歐霸fit到咁款 沙狗有冇俾過機會豬先？ 再講豬係冇乜速度但佢身位彈彈波呢啲優勢 沙狗根本完全唔識運用 咁你期待豬可以點？唔好同我講每場英超有10分鐘俾佢踢然後冇表現

利申 迷基

仲有話豬佬射術差 我真係笑撚左出聲 女人達呢啲叫咩

仆街死啦 油狗 西女人 沙狗

垃圾車
主場對廢隊比人入3粒

kante廢到 叫佢開記者會無限期退出球壇啦

煙狗勾

多謝沙里個傻閪囉 明明世一防中搞到咁

下半場食左屎咁 成班小兒麻痺咁比人任攻

真係唔明
你話唔出豬腦係想打快攻
但斜恩都唔快
咁你不如留返達都叫有小小速度
On99由12月開始打假九迫人買契仔

場場都係咁 每次下半場頭十分鐘一定出事

我地咁踢落去 歐霸一定唔會係我地拎好撚肉酸 想象唔到下季夏狗走埋會點

晉級四強！！仲有得撈！！YEAH！！！

簡狗躝啦屌你老母 對傻閪隊都踢都成個傻閪咁

洗撚想像咩 護級隊囉

咪做16弟囉
走埋kante就降班

贏左都好撚肉酸
防守差到咁唔知平時練咩

屌你老母成班發撚緊夢 畀google隊入3球?

沙狗屌你老母

成績
戰術
買人
換人
更衣室

炒得未

達自己要求轉會都怪沙利

呢隊波搞得掂更衣室同閪女人重要過上面嗰啲

有消息話車預備下季重召達

連對google隊半場之後照樣平安鐘mode，咁下場對歐霸黑馬法蘭克福咪仲大撚獲???

達都開到聲唔想返黎..

算啦，點計達嘅朱古力味比起西瓜黎講都係多d嘅

我講緊係朱古力味嘅屎

兩件都係垃圾

下年歐霸唔知小組出唔出到線

其實無得瀬人腳
季初十幾連勝排第一奶晒sarri袋底嗰陣又唔見有人瀨人腳？？
季中俾人睇穿晒又固執唔轉陣，輸到仆街先走嚟瀨人腳？？？
贏就贏sarri 輸就輸人腳

齊講用人sarri已經唔合格啦
成日有人話出豬sir同西瓜分別唔大
唔講能力 豬sir同其他人默契同配合已經差幾街，係順咗好多。今場無豬sir出咗局啦

佢唔執著1月2月就唔會失咁多分坐緊前四啦
你諗吓如果佢季中肯用豬sir起馬執得返6分

Mourinho: “The Premier League is the [league] where you sometimes have to lose your identity a bit to adapt to the characteristics of the game and the opponents.
“He will learn in time, the second season will be better for him.”
咁嘅情況下唯有相信sarri唔再走火入魔

Sarri says our next opponents in the Europa League, Eintracht Frankfurt, are a great team with a wonderful striker in Jovic. #CHESLA

Plz go che la

Uncharacteristically poor game from N'Golo Kante tonight. Strange one, loose in possession. 78.6% pass accuracy. He lost possession 20 times, more than anyone else. #CFC #CHESLA #UEL

Chelsea conceding just after half-time in 2019:

⚽️ 54' v Slavia Prague
⚽️ 51' v Slavia Prague
⚽️ 53' v Liverpool
⚽️ 51' v Liverpool
⚽️ 46' v Cardiff
⚽️ 49' v Everton
⚽️ 56' v Wolves
⚽️ 49' v Everton
⚽️ 56' v Wolves
⚽️ 56' v Man City
⚽️ 47' v Bournemouth
⚽️ 50' v Tottenham

場場都係咁，仲唔反醒下

mentality

人地啱啱簽4年約仲叫人去chelsea

好撚柒

打到3:0訓左
咩事後期變左打nba

死亡十分鐘

古天狗簽左6年約之後去巴塞添

主場俾google對3入三球
sarriout

贏太多既話下場又見返巴仔正選架喇

有冇replay？

季初邊有十幾連勝啊
其實呢度好多人都叫沙狗躝，話只係人腳問題而冇怪沙狗嘅都唔多人，
同埋人腳點會冇問題？沙狗廢唔等於人腳都冇問題，條後防係咁比人劏開，左閘兩件都垃圾嚟，右邊azp都有啲回塘同只啱打防守，中堅電欺一時時，唔知佢會幾時爆，天神直頭女人嚟
條後防上季到今季一條友都冇買過，即使上季3中堅咪又係咁比人爆，人腳又點會冇問題

51-54min

我車咁好籤運

有預感我車會雙亞軍+第五

咁先Sarriball,永遠估你唔到

咁樂觀？

On9 講緊豬腦 搬咩龍門
達仔射術差就其他人就唔可以話差？
要差過達仔先可以話差？

其實我覺得而家你搵高普或者哥狗教呢個陣最多都係得穩定爭4一定唔係爭冠料，但係如果沙狗去利去鏝，呢兩隊又會變穩定爭4

訓左冇睇我轟大炒對面幾多甩

屌你老味
唔想講其他野

沙狗死全家

大炒一球

搞乜比人主場入三球

安always win

:
Jesus and Sane among Manchester City players asking to leave

A number of Manchester City players, including Gabriel Jesus and Leroy Sane, have asked to leave the club, accordin to El Chiringuito TV.

Seven or eight Manchester City players have asked to leave the club this summer in the wake of the club's Champions League loss to Tottenham.

Manchester City are still favourites to lift the Premier League crown as they battle Liverpool atop the table.

有冇可能

決賽應該都係倫敦雙柒架啦

咁樂觀過到法蘭克福

德甲野炒佢10球啦

簡迪只是一個賽跑愛好者，肺功能不錯

Kante開始力不從心
波底太弱 唔識變速
永遠直線跑就叻
一加速轉向例閪
Kante bb 愈黎愈迷失

kante 轉型唔成功的話，睇黎都係打返掃蕩防中最岩佢

中場版馬高斯阿朗素

講左十萬次 kante佢係直程唔岩沙利成個體系 position只係其次

Kante係任何一隊唔主章打one touch football嘅球隊一定係Ace
可惜

果個角球冇人MARK連我呀婆都頂得入

講咩人腳打唔到傳控
呢十幾場好多時上半場都好sarri ball
型勢都唔錯
不過每次下半場一出就失波
之後散哂
之後就變sorry ball

昨晚睇到4:1 已經訓左，點知原來下半場咁平安鐘

沙狗唔撚識教死球防守就收皮啦

azp成日補位就走左入禁區，
但又唔係成日有人幫佢補返左路個位
搞到對面一轉方向就空晒，任出波
幾時先發現喱個問題
今季輸都輸過幾球啦

對google隊都俾人禁住黎屌半場

佢好多野都唔識教
I don't know

KANTE今季都交足課 係琴晚果場差少少就變地底泥

咪撚再係意思入貨啦
露哂底

意甲

半場Sarri ball
半場sorry ball

想問下，而家呢隊波，有冇機會贏到阿狗

贏撚硬

半力夠大炒

中場休息個陣做緊d 咩，係咪圍埋打邊爐？

高狗ig reactive

下半場頭十分鐘= sorryball

抽晒靚籤只係打一場阿狗都拎唔到
沙狗以後咪教波啦

第一 豬射術average都唔算差 佢真正短處係冇速度
第二 你都識講女人都冇射術 甚至都可以話差過豬 咁上半季得佢兩個揀既時候 沙狗又揀邊個出？

基奧特實在太慢
踢英超好多時未起腳已經俾人封曬/清走
幾好射術都冇用
不過叫頭腦仲跟到節奏
好過西瓜全程養生

車迷特色
迅速狗化人

艾狗

唔想會有叫簡狗既一日

Kante好多時都係2,3殺出重圍
班on9好似唔撚識睇

問題係成日冇第2個接應

死球比人頂到, kepa罰球救到變角球
跟住角球空撚晒比人頂入

呢個畫面今季肯撚定唔係第一次,仆街

基奧特係冇氣
下半場都冇晒力同人搏

不過點都好過希狗踢成場唔知做乜鳩

你識閪波咩柒頭皮

一季睇唔到30場直播就含撚啦精華撚

次次即討都見到鼠ching

尋晚個場係我3季入面第1場miss既波

我好慚愧

我都無睇 呢排晚晚夜波，真心頂唔順

決賽要對會長

2日打2場？唔係掛

又係你隻生滋狗

你件車區公認垃圾就算鳩數啦撚樣

姐係沙sir都stay !

對面上半場邊有逼得咁緊
下半場對面加強壓迫咪踢唔到..
根本就唔夠技術去應付全隊壓迫

豬腦起碼肯博肯衝
女人散步妹下妹下舉手

連簡迪都狗化，沙狗真係能人所不能！

我都冇睇

d賽程全部係夜波

對搬泥睇番

預咗到時半場㩒定平安鐘

仲有帶波能力太差

打google隊又失兩球世界波

第3球真係手短
25狗會救到

個個都知kepa手短
一定會試多d遠射
搵個好d既龍門教練好過

冇計打車仔一定係要多數遠射 因為中路禁區守得好 咁多年都係咁 不過而家個籠係手短人 變相佢嘅缺點會不斷放大 你睇會長同25都係守遠射好好就知係有唔同

屌見到歐霸踢呀記就知西波

人黎music,懷念傳奇古圖斯！

無人理鼠仔

Tammy又入波

尋晚安入替hazard一出即刻控到場，簡直就係足球場上嘅馴獸師！

安不嬲係球場上既魔法師

講得好！ ！ ！

幾時先公佈上訴期間買唔買到人

多9餘啦，你講果2個係咪球球都救到？

Eden Hazard wasn’t limping yesterday evening, but he mentioned that “he had pain everywhere”. Don’t think you want to see the bruises on his legs and ankles today. Some rough treatment, but still happy to pose for pictures with the Slavia players. #cfc

咁事實係前2個救遠射係勁d 又唔洗一黎就講係咪球球救到嘅師兄

當年隊私家雞保頓跌到落英甲

仲有獌聯依隊私家雞 遲啲又可以炒鳩佢地

旺角大球場正上演亞協杯大埔對航源
看台上出現以下對話：
「點解佢用望遠鏡睇波？」
「佢仲貼到塊面好近咁睇電話，係咪有咩秘密？」
「條友好可疑，肯定係賭波集團成員」

於是義憤填膺嘅球迷向足總職員投訴，更召來警察帶走「賭波集團成員」。

我知道各位球迷對於「打假波」深惡痛絕，所以見到有人用望遠鏡睇波，就會覺得奇怪、可疑，為左香港足球嘅健康發展，當然要舉報啦。

之但係，有無諗過其實拎住望遠鏡睇波嘅朋友，原來只係一位嚴重弱視嘅球迷。先天嘅眼疾無阻佢對足球嘅熱情，為左要清楚了解球賽過程，望遠鏡幫到佢追蹤皮球嘅動向，亦都睇到球員們嘅動靜。佢帶住呢支望遠鏡入場，從不缺席任何一場港隊以及亞洲杯賽賽事，亦不時入場支持港超。

好可惜，亦係呢支望遠鏡為佢帶來幾次不愉快嘅經歷，側邊球迷嘅難堪說話、保安的留難、以及係足總同警察嘅盤問。今場波都唔例外，因為亞協係劃位嘅，雖然警察同足總職員睇完佢嘅殘疾證之後，還佢清白。不過，亦都無同佢周邊嘅球迷解釋，為左唔想响冷嘲熱諷之下欣賞比賽，佢唯有半場就走人。

屈辱過後，呢位朋友無怪任何人，佢只係覺得呢件事再次證明香港社會對殘疾人士依然有唔小誤解，最簡單嘅係健視嘅人依然可能好難想像盲人點樣，甚至係點解要睇波，因為睇到野嘅人會想像自己如果盲左，就會做唔到好多野，就會係世界末日。但係視障人士自有佢地嘅方法去享受一啲大家覺得好平常嘅事，包括睇波。弱視朋友會用望遠鏡、全失明朋友可以聽住旁述，加埋現場環境聲音，一樣可以投入賽事。

足球無分界限，你欣賞得，盲人一樣可以，只係用嘅方式，响大家眼中有啲奇特，亦有啲難以想像。希望拙文簡單介紹之後，遲啲大家响球場見到有人拎住望遠鏡睇波時，唔好再大驚小怪，有唔明，好歡迎大家直接對話，無須單單打打。至於足總，希望可以加強對前線同事嘅教育，球場內應該係要有各式各樣嘅球迷，唔係又點樣做到全城撐港隊呢？

至於，真嘅賭波集團當然要嚴打，不過乜賭波集團成員有樣睇嫁咩？我諗至少無規定要啲成員拎望遠鏡入場吧？要打擊打假波，叫球員把持得住好似緊要啲吧？

室友可以睇下歐洲足協點樣為視障球迷帶來更好嘅觀賞體驗：

作者為香港失明人協進會 Hong Kong Blind Union同工。

錯post

Sandro Tonali ready to join Chelsea this summer and be on loan to Atalanta for two season. The fee is around €35million with add-on.

買妖人，沙利落order

如果唔比買人會借去阿特蘭大2季

100% confirmed

3線4強！西女人又贏 唔洗買人了

tonight 車鏝一家親

熱刺係時候報恩啦

熱狗失分吧！

星期6無曬人

事實證明車區大部份人都係垃圾

又去到季尾 又要開始睇鼠仔D fake news了

泰利條撚樣夠膽死出黎宣傳反歧視

當年佢先種族歧視rio個仆街細佬

關楚耀同胃c當年夠係禁毒大使 最尾咪又係帶頭吸毒

吸過毒然後反毒更有說服力
正如泰利歧視過先更有資格反歧視

Yeah

American History X

聽講法蘭克福前面三件好勁

Google隊都入到你3粒
勁唔勁有咩所謂
下半場開頭實失波

咁樂觀？上半場一開波都已經失兩球啦

如果有得買人嘅，下季又pepe又Alonso，呢隊仲唔係皇嚟嘅，Hazard stay plz

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己
試過跌低 完場前仍然站得起
誰亦為你我精彩腳法掌聲四起

一起來期待勝利 得你全程來打氣
誰及我拚命 那個要暫停
聽我發號令 全場充斥歡呼聲

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造我理想
無論進 無論退 無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

對付我 攔截我 還是破網哨子聲吹走風霜
將我領土 九十分鐘裡儘量擴張
仍舊控球直上 來日我與你穿起金靴一雙
請給我信心 以衝勁做能量

天文台於今日（20日）下午2時20分發出紅色暴雨警告信號，其間一名年約40歲的男子在大澳象山疑被雷劈中，陷入昏迷，同行友人報警。警方及救護員接報到場，為事主進行急救，並由直升機將他送往東區醫院搶救。

邊位反安手足?

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

班拿貝球場見
比利時孖寶

傳奇古圖個首好聽d 世三個首咩歌？

FxxxxxxxxxxxBB

香港人真係好八婆
On9到爆

希望有transfer ban
咁就兩個windows唔洗睇鼠仔D fake news了

世三傷?

老鼠只有內幕消息 從無fake news

真內幕：no bid

比佢最愛嘅西女人撚

反古圖狗死哂未

班友都痴線既
推上一格都交到7成水準已經好好啦

Sane同耶穌all come che la還掂哥狗都唔用

sane plz come

Sane jesus willian
Gudogan jorginho kante
Alonso rudiger luiz azp
矮撚

新龍骨

聽日飛。有無人要我幫買車既新nike 鞋?

幫我買兩對比fxxxxxxxxxxbb

無紙紥㗎喎？

鏝城贏唔到 光頭狗死全家啦

曼城1-0

冇人理阿古路

踢死班熱狗

鏝一失控球成班迫得幾衡

Sorry ball

默契波啦真係幫利物浦攞英超咁無面咩熱狗

鏝城果種機動力 車狗應該一半都冇

歐聯係咪有條例最多只可以有5隊同國家球隊？如果熱狗贏歐聯，阿or車贏歐霸，排第4都要踢歐霸

係

Son真係好勁
如果熱刺有前四有冇機爭下個人獎

若歐霸冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第5聯賽（法甲）季軍。歐洲足協更規定，每個聯賽不得超過5支球隊參加歐聯。

如果佢拎到神射手就係

鏝城已經證明左個戰術體系work既話，
換d新仔落去都係照打到

今年世三數據咁多年最靚
但隊波就愈黎愈廢

套戰術體系扔左幾多錢..用幾多季?

阿里

問下個西女人啦

人出錢佢出錢，買埋一堆次貨返黎

Kdb玻璃人

迪布尼又傷

kdb又傷

迪士尼

kdb回家養傷吧

好彩有水魚鏝接貨！daddy又贏！

做得好！

kdb是誰？

龍虎切才是車路士真命天子

到底係熱隻丹麥狗勁啲定係迪士尼勁啲？

兒子

兒子勁得有D過份
係咪食咗藥

泡菜之力

孫仔

Son 同艾力神真係勁

成個C朗咁，有身型有速度有技術，仲有泡菜既無限體能，點解車可以用咁多錢買堆垃圾番黎
車慳番幾筆水貨錢買一件一線，之後用青訓都無咁嬲

Son只不過係有heart同唔傷既舒爾尼

巴克利都有身型技術無限體力
仲有英藉

雙鎗同突破已經唔同級數啦清

Kane只係多供應腳法爭son幾多

咁依家煙狗教左差唔多九個月，
隊波既進步係邊度

見到獲加怒爆落底傳中
再望望朗狗艾狗

垃圾車教練都差十班

好似睇到用手撥

前足

眼光問題 兒子買返黎唔係貴

市面上仲有無阿古路依類前鋒

Let go 同 lets go 識唔識分

係sorryball

熱狗隻新仔右閘防守唔錯

屌250

人黎！傳奇龍虎切！music！

咁都唔入

唔洗問呀貴
準備劇本波

難既入,易既唔入

呢兩隊真係高水準

丁力

中堅黎

曾經我地d球探都好醒水
食正比利時堀起班人

熱狗最尾開哂技 球證又唔多理

啲利狗真係

猁狗要撐空難聯贏鏝城

支持鏝贏英超

曼城下半場係咪踢緊Sarri ball?

希望利狗全體人員早日化灰，把口臭撚到

熱狗都係靠var
三大武僧 維頓漢 阿里 rose

慳番d錢咪做水魚啦，而家用番班青訓，唔要班水貨都好好多，賣番班唔用既球員都最少有100-200M，條外借list咁長 拎黎All in 1-2個Big name 都得 ，例如Icardi Werner Dybala ，仲未計夏都會走，仲有多筆錢補強，而家淨係識賣人借人，買人就咁垃圾...

鏝好早已經開始圍住傳控戰術黎扔錢買人
落到哥迪奧拿手都要第二季買人黎解決老鼠拉龜既問題
車仔同樣係上季俾般尼 屈福特 紐卡素大炒既陣容..
然後換個教練 推倒之前既戰術.. 俾佢帶2-3個人黎..
要解決上季問題..然後仲要進步...
咁當然可以怪沙利無能力解決...但係拎黎同鏝俾真係太on9

上訴成功先講啦

成日唔上唔落，貪平買幾件3000萬野，又唔肯洗大錢買一隻一線，結果10次有9次都係伏，我寧願佢慳返啲錢用青訓都冇咁嬲

車咩都買得，係下季唔用得咁解

仲有冇機會前四？

買番黎雪一季咩

廢達成8000 萬

當時都心做咩買呢條廢柴

俾獌搶走盧卡古焗買..

屌我地唔係冇錢
上年冇記錯都用左兩億
今年都億幾
問題係係高層個取態到
唔想買人沖冠
寧願買d2,3線博第日升值可以賣
咁師奶嘅管理咪種下今日嘅惡果

飲水 莫拉達 巴卡約高 都成億5

都市傳說：
干地已經諗好晒用盧卡古嘅戰術

去到最後連路蘭迪都唔肯買.. 冬天先俾個Plan b 基奧特俾干地

Summerc原來利狗嚟，仲傻閪仲要扮車迷

算撚數啦

俾摩狗賣晒幾件明日之星 之後仲打J 話自己轉會洗得少過人

用撚埋Oscar 呢啲垃撚圾既廢物

當時成班傻西仲日日J

後尾好似肯match返獌既offer，但隻黑奴狗揀去獌（好似係）
Btw用黑奴狗入前四夠殺，拎英超就窄窄地，歐聯就一定冇可能

班獌對鏝城係咪會想自己輸

上連登都要玩到做臥底

忍辱負重

車區真車迷只有一個 鷹

如果冇拆骨既話前場好撚屈

Costa
Hazard KDB salah
Matic kante

出到歐聯都冇幾多隊夠踢

你要咁買人無問題，但你眼光同能力都無，買埋垃圾番黎曬氣

呢幾年matic唔掂啦 costa早排都好似入球荒

用得摩佬就玩即食啦，又唔肯洗大錢買一線 低能高層，應該同油王都有關

利迷黎緊又要撐車跟住又要撐番獌

算鳩數啦仲J lkk
而家傳緊最聯已經想黎緊夏天賣佢走啦

車路士未來10年鋒霸-譚美 阿巴咸

炒左艾文拿路咁耐都仲唔肯請總監 西女人仆街死啦

無走到就無今日嘅成就啦 沙拿當年踢車根本就好普通 matic無去賓菲加又會上到位咩

車幫人清倉底貴價貨

Tammy

其實唔差，有傳中比到佢其實應該有波入，下季返黎打後備練下啦

係屎雲斯個時見佢做poacher幾勁

可唔可以砌番隊 前車仔兵最強陣

達仔同呀衣有價就賣左佢，籌旗Allin 一線前

其實沙利想要件係禁區入到波既球員
冬季轉會窗個陣回收佢好過借件回塘西瓜

回收Tammy 、R James 清番d倉底貨
Mount 番黎 Zouma番黎
清曬人之後allin 一兩隻星（如果買到人）就開季

其實如果唔使用舒服左

Bakayoko Kante Cheek

咁樣三人中場應該屈到 左右兩部坦克+中間簡迪掃蕩

左狗真係原罪 寧願J巴鳩藥膏

李城d波好好睇

FF 下姐

笑死 咁樣潛伏法

坦白講宜家舒服仔踢得幾好喎
當然防守弱過簡迪 但成條中場得佢可以轉波咁穩咁快 擺佢去英超big6是但一隊都會係必然正選

Zouma用唔到波
下季繼續沙利教
應該賣走

係要針對一個球員既，就算佢表現幾好都一定會有野挑剔

HuguaOUT

事實車狗好多人都鐘意上腳
所以先搞到d ball movement咁慢
你見利狗鏝班人個個拎到波都馬上搵目標去傳
車個d人連隻左閘拎到波都鐘意推到死位先肯比

打利記唔見你出黎講

打猁要搵戰犯都未輪到佢啦

今年意假廢撚到咁 巴卡踢得掂唔代表作番黎英超都會踢得起

佢就算啦
祝佢意甲好運好過

最緊要清左西瓜走

輸波又入佐狗數 明明第1球剩係輸個艾馬臣
唔好反沙狗就反埋佐狗
事實上佢防守已經進步左唔少 second ball佢場場都執唔少

佐真係畀佢老母累死
如果佢去鏝 以鏝啲人嘅走位 佢就真係踢得舒服 助攻王都有佢份

而家場場跑餐死 又截又迫又補兩閘位又盛 係咁指 有時行埋去講埋教埋隊友點走
但係個個就噓鳩佢 一係就係又小唔係又小

佢每場打成點已經唔重要 重點佢係佐真奴就係要入哂佢數

仲有人懷念巴卡

幾時到莫拉達

迷佐真係陰啲陰啲
個日即場係咁屌佢後場護唔到波，拋晒西瓜都冇人出聲，隔幾日即刻蒲頭話其實佐真奴點好

tonight 車愛一家親

佢係有進步

Agger 睇球王片睇唔到有咩勁

朗狗

Zouma真係咪搞
你要佢做清道夫還好
但用波真係不了

同埋如果仲係沙狗教
Mount 應該都係冇得踢 跟多排撚仔吸下經好過

Tammy仔都可以返後備坐下
斜恩退貨

好期待睇下季青訓
還掂抱住練青訓心態睇波 贏=儲下經 輸=青訓算啦
點都冇今季咁抌心口

輸都=儲經

從錯誤裏吸收wo~ wo~

比比鳥同譚仔英冠好屈

依家係長沙環警署，有無人可以嚟保釋我?

聽連登仔講男人不壞女人不愛，之後一巴車落我女朋友度想睇佢咩反應，點知佢報警拉我

真男人！

Eden Hazard is going to sign a new 5-year-contract with Chelsea in next few days. #CFC

真心，覺得vvd勁過jt

lm

每日郵報吹高狗去辛尼特

是但啦又唔係踢得好又未知夏天買唔買到人

下季reece james番來打右
Azp打番左有冇得諗
不過唔知azp會keep到幾多

新bale回歸就ok啦

rj做住後備/借去英超隊先啦 英冠踢得好上到英超未必係果回事 早幾年有個好似叫bamford踢英冠拎神射手 下季去水晶宮冇得出咁濟

無得買人到你有得揀？

aina, moses

Dasilva + james 洗撚買閘！新acole+新i2

好期待佢地兩個 唔知打唔打得掂英超

希望獌都開唔成勝愛派對

李察臣

又燈到

獌狗

幾勁 李察利臣

都要熱狗 阿狗失分先有機會頭4

aina 有otb

digne/chilwell
很想要

英超前10最廢左閘係咪阿朗

英超好多左閘比軌嘅好

求神拜佛軌唔好先失分先講啦

一陣又要做精宮球迷

Dasilva講咁撚耐仲係度

英冠好似ok

He is last year best LB

in 亞衣 we trust

愛狗順到痴線ball movement快到

咁勁

靚到 馬迪

加返今季

又射得幾靚

呢隊獌垃圾到
靠佢阻鏝真係得啖笑
猁撚準備97分勇奪亞軍

不過比舒服守都係任射

馬迪真係仲廢過佐仔

哇正

見到馬迪比班獌迷屌到屎忽開花

竟然未有人吹奏傳奇古圖

#thanksformatic

Thank you for Matic

唔洗客氣

獌狗收撚皮

我獌一陣反CUP

愛記衰上半季 唔係成績唔至而家咁

騎撚住你垃圾獌

#thanksforbuyingmatic

人地馬高施華真係慢慢tune隊波tune到開始順，我地沙狗就tune到食晒屎

仲記得上季第一場班柒頭獌 j馬迪j到出曬血

咁狼隊都俾哈德斯菲雙殺啦

咁富臨琴日作客贏埋般茅 宣布降班之後好似未輸過

賤種馬迪 一步就過佢

獌仲未有牌 都好多下

馬迪廢撚到

藍衫先似強隊

拖肥上季先大換血買左十幾個人 轉左手 今季都仲買左5個人 借左2個人.. (happy 同 Gomes)

成場比人禁屌 魔性

爛船都有三斤釘嘅摩sir話要嘅費特馬迪踢得啲咩

下下見人地踢得好就拎黎比..
人地扔左一堆錢換血就睇唔到..

無錯 愛呢d金錢足球 我轟好不恥佢地

恥與為伍

馬迪條撚樣個心諗住又跟摩狗走人姐

跟摩佬講波

馬迪回家吧

煙sir半季成變煙狗；蘇b唔夠3個月就變蘇狗

嘩我仲特登睇下愛幾分，講到咁勁
屌你49分
係嚟隔嚟痾篤屎都會話香

過左蜜月期先見真章
太早俾長約佢啦
煙狗頭開季都以爲教得好啦

同我轟一樣開唔成勝愛派對

睇住呢隊獌認真覺得作客應該打sorryball全場逼鳩佢哋仲好踢

咁今場唔勁咩
拖肥打強隊分數應該唔少過垃圾車
仲要垃圾車都失過分俾佢

前四confirm
鏝猁熱阿

咪就係上半季調整緊，施古臣沉沉地，打死李察利臣一個，加埋Pickford不穩

最連

兩隊除左要打一場護級隊白禮頓，
其他場次根本係風流波，
我地仲要打獌爭分

禾托柒廢到要做sub

愛字頭D波又真係幾有FORM既
big six有幾隊都比佢撳住砌
唔講了

世界波

世界波都有埋
死未

人地一上任就買左契仔Richarlison 再買Digne Mina 再借Gomes Zouma free Bernard
調整都要有堆啱駛既人用先得架

疤除左山狗真係無咩水貨

車34輪
上年63分，今年66分
愛34輪
上年42分，今年46分

沙狗tune到食屎，施華有料

六獌弟

差d又一粒

真係是但一隊既兩閘都勁過我地

角球直入就爽了

咁沙利都冇話抵幫
又同巴克利上契
冬天又借個點名契仔返嚟倒米

不過sarri波有時係幾悶 好多鳩猜

摩sir好慘

de gea唔識守遠射？

直接買Lucas Digne 頂朗狗啦

4:0

禾拓柒都入

大炒了

有人陪我哋4：0啦

456

右閘 皮里拉

打臨時工就連贏
一拎到長約即刻輸到仆直 炒4粒

有身份證都有波入

4567

夠啦
獌狗就黎自殺啦
4粒好啦

長約已約

理撚得你

搵快錢 識玩

Tune緊姐

莫耶斯在天之靈都可以安息

唔忍心開電視睇

想知過唔過到下年

想知費蛇有冇手震

邊隊六隊呀

0中龍

曼聯傳奇都要變地底泥了

死獌狗吹到蘇B好撚勁
咪又係執摩sir套班底黎用
炒Jose有報應

DADDY都冇輸過4粒咁多

蘇蛇應該好等錢洗 等緊份解約金用

車4:0垃反曼

巴克利 高華錫..兩個都係一樣柒..
冬天達仔唔嗌走 駛借西瓜返黎??

我地呢季都輸6:0鏝，4:0般芧

等睇係奧脫福比佢地炒獲甘啦

摩連奴是無辜的

Daddy

好想買左閘

拖肥都炒獌四粒 我地贏唔到沙狗好躝

Lukaku廢撚到

阿狗今晚慘敗吧

鼠仔出返黎未

阿狗主場贏硬

而家肥到成個o'neal咁

我保釋左佢了 真人189 型男一個 車區第一高質球迷

又要捉鬼

女人達走唔走佢都想要希古恩

163cm 98kg 一拳一件。

點解kepa成日輸遠射

樣似Spearing

蘇狗

點解個樣咁撚樣衰好似狗

愛記整體逼得好快 我地班大帝肯先講啦

曼連

體能上我地個中前場無乜可能 無球跑位都懶 仲旨意班大底高壓迫搶

今場獌到底中過幾多次龍

有1次架

留意到拖舟擺親生仔做後備龍

個重點係馬高施華一個夏天換左5-6個正選..
然後J人教得好.. 咁純粹係證明左調教係要買人..
冬天買到同夏天買到根本唔同... 根本無時間俾佢適應..

睇利記定阿仙奴好🤔

痢狗就贏硬
阿狗呢主場贏硬
睇我地一隊皇馬啦

女人達扯得起咁就唔洗煩
係冇時間適應嘅 咁其實要西瓜都好正路 話晒之前夾過煙狗嗰套

不過最後結果係理想與現實姐

不了 冇傳奇古圖斯

高層縮數當然有責任
但高薪借個31歲踢意甲都沉半季嘅前鋒返嚟
冇得即食仲要俾成3個月都未適應
就肯定係沙利問題

仲有其他沙利睇中嘅意甲契仔
冇個揪得🤮

新派路呢？猁都話想要

now呢節特登講猁今季有咩-6波

最後車路士又係會輸比獌 ，正式退出爭四行列

Who
淨係記得一個中堅一個右閘

轉會從來都係賭博

潮撐卡迪夫

今個冬天..買得落既前鋒都無邊幾個..
借西瓜我唔覺有咩問題..

西瓜個人工好有問題
幫a米頂咗件西瓜
然後人地就買新利雲
真係無問題

Urrr...
佢....輸得好金

又有菲律賓仔睇

我轟次次都做水魚
不過今次係因為sarri而做
佢點都要負返啲責任

希望佢今次可以認真諗吓仲照唔照搬意甲嗰套過嚟
我覺得佢要成功就唔可以留戀以前嘅sarri ball 要接受到重新來過

要創出sarri ball 2.0

hawk

唔夠料做下後備？

可以點重新黎過

btk

benteke都識入波

精宮

阿狗吞精

結果論仲有咩好講.. 都係借輸都輸唔曬

原來贊堅遜仲係阿狗架

1:0

最少起馬個目光唔好再放喺買意甲人
要知道自己係喺英超 唔同自己喺拿玻里買個意甲人就啱打

相信係垃圾車一齊失分嘅日子

有otb?

歐聯

召集所有水晶宮球迷

咁換過個會快d就退休仲想佢洗牌再嚟過

最後一個位應該都係車阿爭
熱狗穩前4

覺得猁未必贏到

認同
但佢想繼續教就一定要咁做

神秘力量
100%的波

洗牌咪換血... 咪就係依隊波發揮唔到個戰術

我之前係度講話沙狗要創一套屬於車仔嘅sarri ball先得，唔可以照抄以前果套
比人屌到反皮
睇嚟呢區都有幾件沙狗契仔

猁兩閘出波真係好勁

依隊車仔根本就踢唔掂傳控 點樣車仔既sarri ball

話說排第七有冇機會打歐霸？

唔知點解覺得利阿個topic都好有燈味

每個聯賽都有唔同風格
照搬係唔太可行

傳奇古圖斯 已死

水晶宮已經勁過藍波里

個重點係踢唔到傳控 係要拉去sarri ball
J親 D教練咩哥迪奧拿 高普 馬高施華.. 都係靠買人RUN套戰術...
然後到自己就叫個教練睇餸食飯...

鸁就sarri ball好勁
輸就球員唔啱踢

In normal circumstances, three UEL places are given to English clubs who fulfil the following criteria:

- The fifth-placed team in the Premier League qualify for the group stage proper.
- The winners of the FA Cup qualify for the group stage proper.
- The EFL Cup winners qualify for the second qualifying round.

鏝贏埋FA就第7打外圍賽

重注反杯

高層都係賭呢班人啱sarri ball
不過賭輸咗姐

有撚講過

咁個問題咪就係依到囉...

所以唔怪得愛記咁落力

比你買左幾個親生仔又話唔岩踢
廢就廢啦屌

個重點就係套陣容唔夠踢

結果論仲有咩好講
同沙利賭輸一模一樣，抵屌

其實我就由頭到尾都唔撐請沙狗
不過既然請咗
佢又仲想繼續教嘅話
就一定要睇餸食飯
因為大家都知車仔都唔會買一堆人比你去run戰術
有油王一日都唔會咁做

佢重度迷沙
沙利無問題

大奇蹟日

結果就係沙利係借錯西瓜..
同隊波都唔夠班踢傳控囉
無話唔係wo

咪覆條痢狗啦

次鳩次駁唔撚到 拉其他野黎講 宜家就圍爐 正一on9仔

仲要附和條痢狗

夏蟲不可語冰

da silva 真係會俾人買斷
仲諗住佢遲下上一隊踢左閘添

是但啦
同你講咁認真都無用

總結沙利無問題
眼光好
換人勁
部處準
佢無盃捧係球壇欠佢

支持垃圾車用全隊去換拿坡里返黎

沙利係唔夠料執正依隊車仔
但係走去J人地教練..好心就睇下自己隊波..
干地同閪女人夾份留左套咩陣容落黎..
人地教練又用左幾多錢執隊波..

水晶宮實頂唔住

benteke真係妹到喊好似西瓜

所以沙利好抵屌唔抵幫
戰術照搬衰咗
要高層借希古恩衰埋

迷沙應該係重度智障
一係就係偽車迷

仲話咩認真無用.. 你條友仔幾次講到最後都係講埋依堆廢話

leno

隔嚟飯香

Leno救阿全家

利咁都唔使輸

其實今季都駛左億幾買人
唔講以為好似熱狗咁一蚊都無洗過

賓迪基

精工入多粒得唔得

射上太空

各位聽日去主場睇波嘅手足記住聽日冇district line
冇得搭tube去Fulham broadway

得個頭

賓敵機

下

點解冇district line

上面有人話做臨時卡迪夫迷
我地唔係應該做臨時晶迷咩

到完場先講

嘻呀嘻呀嘻 屌你賓迪基

西瓜啲把握好啲

唔係諗著Sorryball贏到下話

Why not both

今年有邊次對手畀晒機會，車仔係把握到搶到分

呢個真

25狗走左 逼住買龍先過億姐..

P.33 鷹神話大機會俾人買斷

佢easter呢幾日由Earl’s Court去Wimbledon都no service

我轟上番第4快手完場

阿狗反CUP有3倍買幾抵屌下
買20聽日M記加大先

可以係邊到睇到幾時會冇service5月頭去

沙夏傳中個球 亞衣入左啦

輸得失球上鬼咩

妓 獌 熱 輸 猁失分 仲有咩正過今日

我地跟住失

車仔都準備定潛艇

咁快追返

我down咗個叫tube map嘅app睇咋
不過其實我都係去到先知

話咗邊有咁易大奇蹟日

仲以為大奇蹟日

Molamola

就算聽日贏到般泥
作客和獌狗爭前四都收皮
專心歐霸好過啦

車狗下半場=垃圾
阿狗下半場=巴塞

精宮47'致敬垃圾車

前四定晒
我地仲要打多人一場都同人同分
歐霸見la

下個禮拜就輸俾獌狗

阿狗要失兩場分我地先有少少機會追到

沙夏！！！

Zaha

我餐M記冇了

細梅

猁贏就正常

卡迪夫 水晶宮加油

做到野zaha

梅屎達菲

btk換ayi黎睇下la diu

好波！！！

屌你morri空龍不入

睇到我一聲慘叫咗出嚟

1-3

可以轉台睇利狗lu

唔係咁好笑呀

阿狗

3-1

阿狗輸多兩球就好

三球都輸死球

唔好開心住，聽日贏到般尼先講

死阿狗仲騎緊我地幾球

唔好開心住 有種預感車會跟隨步伐

聽晚訓係度都贏
原本對呢隊獌都應該十拿九穩
可惜沙狗做左獌狗私家雞

2球

3:1

開心左先算！！！

對手全部失分
睇車爭唔爭氣

lets go car

後日主場贏夠4粒
得失球都過埋

通常係跟住

前四份子一隊比一隊好笑，所以呢輪最好笑一定係最後打果隊

就係修爾斯

通常都係一齊失

精宮果然好撚勁

發現水晶宮全部都係力架

通常呢啲情況都係會唔知踢乜
之前試過好多次

benteke踢到咁都唔換ayi

出呀姨未贏緊兩球

精工入多幾球啦

英超計得失定得球先

都叫做到二傳

fabinho彈出彈入

其實聽日嗰場係第35輪
我地打多人地一場

屌

熱狗 阿狗 獌狗都失分

屌 頂住呀

diu

頂撚住阿！！！！！！！

頂住呀

可以同阿傾分歐霸同前四

出阿休都唔出阿衣

頂住

呢條友仲廢過賓迪基

過到法蘭克福先算啦

對般尼踢到西咁都贏啦
贏唔到全隊含撚啦

咁刺激睇返阿狗先

唐僧幫幫手

阿狗：我全都要
垃圾車未撚驚過

頂住呀精工

下半場一開波就希望幻滅

條柒頭set波比奧巴馬射

卡狗

咁樣十二碼

正選西瓜 上半場唔知踢乜 下半場即失 0:1完

卡城俾人連黑3場

又係失分日
上次就踢到傻仔咁

黑哨痢

咁多機會都唔入

利狗就唔撚理佢啦
最緊要獌狗阿狗都輸

插水

屌，快完場啦

唔可以比猁狗拎英超

到底藍波里有幾廢 精宮踢歐霸算啦

鏝會攪掂嫁啦，驚系

平安鐘

差d死

頂著阿！！！

搵人開新post

幾隊球迷一齊平安鐘

精宮控球在腳啦 成日傳返比阿狗